九龍灣輔警總部 16 x 豬籠車 + 7 x 衝峰車

11:51am 16 x 豬籠車 + 6 x 衝峰車
車牌後補

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可